盧卡古即將加盟車路士

【nowSports新聞組】比利時國腳盧卡古即將加盟車路士，消息獲得安德列治的官方證實。

車路士一直垂涎比利時球會安德列治的18歲前鋒盧卡古（Romelu Lukaku），現今終於達成轉會協議。安德列治在官網中表示：「安德列治和車路士已就盧卡古的轉會達成協議，他將會成為該倫敦球會的一份子。」

安德列治的經理雲賀斯比克亦表示：「我們不想看到盧卡古離開，他是球會發掘兼培育的人才，但這交易對所有人來說都有好處。我們將會找到他的替代品。」

車路士領隊保亞斯在周六友賽3：1贏格拉斯哥流浪的賽後，被問及盧卡古時亦指：「甚麼事也有可能。」

（圖片來源：© AFP）

屌你老尾
幾年前

想點呀

lkk>morata

都估撚到你

佢家下藍色衫 望下望下好似紅白間

屌老母

搞到想播番首歌黎聽下

其實我記錯左 佢愛記作客咩色

咪黃色衫

睇到topic以為買佢細佬

costa走？

車狗真係好撚柒
重有膽笑曼聯
一個雷斯一個lkk 又冇回購條款
柒夠未呀

???👦🏿???
Luiz50m賣
30m買返
Pogba

普巴free走
雷斯有賺
盧卡古 頂多咪補番50-60m

迪布尼
天價都買唔返lu
多謝摩佬

睇死佢遲啲去愛華頓

係佢執著姐
回購其實冇問題
球員要上陣時間 你冇機會俾佢
佢走左踢得好市價升咪買返佢
同普通球員交易根本冇分別
用你認為合適既價買個合適球員

迪布尼係安排係鏝既25黎咋
唔係你估真係中柱同門前3碼唔入咩

法比都係25咋
反雲黨核心球員

cg先係我地安插既25
法比變左節到我地到了

咁曼城買左迪布尼之後，除左一個聯賽盃重拎左咩盃